出街/搭車拎部switch出黎玩算唔算係人類史上最劇毒既行為？

頭先搭地鐵 有個毒撚坐我隔離
跟住坐坐下拎部switch出黎打
心諗有冇咁撚毒呀
屋企仲打唔夠機？
跟住我就拎部kindle出黎睇書
見到對面個靚女全程望我同笑鳩個毒撚
高下立見
好心d毒撚做d有意義既野啦

係唔Quote你名 吹咩

講中左？

推

仲要男人老狗玩森友會

呢個真係笑撚左

樓主都幾有自知之明

nerd 啲書蟲屋企睇書睇唔夠咩？
平時係巴士做開sit-up push-up

手提機唔帶出街手提嚟把撚呀？

冇錯
真男人都睇龍虎豹

靚女望住你笑你又唔埋佢攞佢 IG, 你咪又係毒撚！

一陣條女拿部switch過黎加fd

唔明我講咩

學海無崖

人地笑鳩你你仲柒撚矇矇以為係笑人地打松
屌你老味睇書先係異類呀傻閪！
搭車緊係打機嫁啦

平時最鍾意約啲囡囡出嚟打switch

計我話自己一個匿埋係土屋企間房單機打先係人類史上最劇毒嘅行為

俾你拎上床玩
大庭廣眾打機自重下啦死毒撚

下我出街打機關你撚事咩？

我平時用手機睇av

俾人笑姐 唔關人事架

因為條女鍾意BL。
見到樓豬咁留意個毒撚嘅同時，已經係到性幻想緊樓豬屎忽畀毒撚大力抽插，叫床聲始起彼落。

吓我不嬲戴AirPod 聽歌唔理人㗎喎

咪就係，冇女同樓主玩switch咋話

頭先搭地鐵 有兩個毒撚坐我對面
跟住一個坐坐下拎部switch出黎打
跟住另一條毒撚就拎部kindle出黎睇書
心諗有冇咁撚毒呀
我全程笑鳩兩個毒撚